# Teste para Front-end JR. na TUUT. 

## Objetivo: 

Desenvolver a página principal, com interações de CSS e jQuery, aplicada no WordPress. 


## Obrigatório: 

*  Instalar o WordPress; 
*  Criar a Página; 
*  Menu deve ser dinâmico (via admin do wordpress);
*  Banner e conteúdo do Banner pode ser estático (no código);
*  Notícias devem ser posts, puxados dinamicamente via WordPress;
*  A página deverá ser aberta com um lightbox de newsletter, com formulário estilizado e botão de fechar;
*  Quando tiver 'hover' no item de menu com submenu(A RED), o banner deve ficar com blur(embaçado), sem embaçar o texto;


## Diferenciais: 

* Estilos com LESS, Sass ou Stylus;
* Formulário enviando para algum lugar; 
* Animações (cuidado com excessos);
* Custom Post type, categorias, e custom fields;
* Font-icon (pasta fonts);


## Arquivos: 

* Todas as imagens já estão recortadas na pasta IMG;
* Todas as fontes do site estão na pasta FONTS;
* Existe um font-icon com nome iconmoon na pasta fonts que pode ser utilizado como plus, dando lugar às imagens do facebook, lupa, linkedin, etc;
* o Layout está flat, mas existem camadas que simulam hovers; (Atentar para os nomes das camadas do psd, está bem explicadinho.)
* A cor do overlay do lightbox é: rgba(88,73,81,0.85);


## Como enviar os arquivos? 

1. Clone o projeto
   https://bitbucket.org/TUUT/teste-front-end

2. Crie um branch com suas alterações

3. Faça um pull request


### Boa sorte!